<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<mail>
<subject>Votre commande n° [NO_COMMANDE]</subject>
<from>commandes@cairn.info</from>
<fromName>Cairn.info</fromName>
<body>
Madame, Monsieur,

Vous avez effectué sur le site Cairn.info l'achat d'un abonnement à la revue [REVUE_TITRE], [TYPE_PAIEMENT]. Vous recevrez par e-mail, d'ici 24 heures, la facture de cet achat.

Voici les caractéristiques de cet abonnement :
[ABONNEMENT_LIBELLE][ABONNEMENT_INFOSUP]

Nous transmettons cet abonnement à l'éditeur de cette revue, qui vous fera parvenir les numéros correspondants sous forme papier au fur et à mesure de leur parution.

Par ailleurs, si vous êtes un particulier, cet abonnement vous donne droit à un accès complet au texte intégral en versions HTML et PDF de tous les numéros de cette revue diffusés en ligne sur www.cairn.info.


	Pour y accéder, veuillez cliquez sur le lien suivant :
	[URLSITE]/revue.php?ID_REVUE=[ID_REVUE]&amp;USER=[ID_USER]


Il vous sera sans doute demandé votre mot de passe. Si vous l'avez oublié, veuillez consulter [URLSITE]/mot-de-passe.php. Notre aide en ligne, disponible sur [URLSITE]/aide.php pourrait également vous être utile.

Cliquez ensuite sur les liens « Consulter ce numéro » du ou des numéros que vous souhaitez consulter, puis sur les liens [version HTML] ou [version PDF] pour visualiser les articles en ligne ou pour les télécharger.

Vous avez le droit de notifier à Cairn que vous renoncez Â« votre achat, sans pénalités et sans indication de motif, dans les 14 jours calendrier à dater du lendemain du jour de la conclusion du présent contrat.

Notez qu'en acceptant de télécharger votre article avant la fin du délai de rétractation précité, vous acceptez expressément renoncer à votre droit de rétractation.


Le présent article est vendu par :
Cairn S.A. 58/60,
rue des Champs
B-4020 Liège BELGIQUE
N° BCE : BE.0873.856.568
N° tel : 0032 43 40 38 30
Mail : contact@cairn.info


Pour toute aide concernant la gestion ou la modification de vos commandes, veuillez consulter notre aide en ligne, disponible sur [URLSITE]/aide.php ou nos conditions générales de vente sur  [URLSITE]/conditions-generales-de-vente.php.


En cas de difficulté, n'hésitez pas à joindre notre service clients via notre formulaire de contact sur [URLSITE]/contact.php, en indiquant le numéro de commande suivant : [NO_COMMANDE].

En vous remerciant.


Cairn.info
Chercher. Repérer. Avancer

-----------------------
Cairn S.A.
58/60, rue des Champs
B-4020 Liège
BELGIQUE
Conditions générales de vente :
[URLSITE]/conditions-generales-de-vente.php
</body>
</mail>